第一次去公屋真係嚇親！

話說我咁大個女早幾日先第一次去個朋友間公屋度拎少少野
哇屌！人住㗎？真係嚇親！
環境又污糟，一地垃圾無人清潔
有保安等如無保安，d人自出自入
品流複雜，唔著衫既呀伯又有，紋晒身既又有，d蝗蟲細路四圍走無人理又有
部電梯又窄又臭，按掣時我要用紙巾包住手指按
上到去一望，wtf，一層原來有幾十戶，但得四部電梯，怪唔知我等左咁耐
行過走廊，經過一度又一度既鐵閘，唔知以為去左監獄
去到朋友屋企門口，好彩原來都有門鐘的
我拎完野真係走都走唔切

Read.

做樓奴咪幾好

noted with thanks.

Reards,
John Doe
Department head
ChildDang Cultural Development ltd.

月經post